{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019933",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 죽녹원 게스트하우스"
    },
    "text": "潭陽竹緑園ゲストハウスは、次のような便宜施設と位置にあります。 ダミダム芸術区の観光地、真ん中に位置し、提供する客室の種類としては男女ドミトリーとファミリールームがあります。 男女ドミトリー8人室は客室内の女性専用トイレとシャワールームが使用でき、男性ドミトリー6人室と家族ルームは建物内の共用トイレとシャワールームが使用できます。 Wi-Fiは無料で提供されており、ペットは入室できません。 また、駐車は公営駐車場を利用でき、客室内には消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されています。 ラウンジには電子レンジ、電気ケトル、食卓などが完備されています。 朝食は無料で提供されており、8時から9時までご利用いただけます。 現場の状況によってメニューは変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "潭陽竹緑園ゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "潭陽竹緑園ゲストハウスはダミダム芸術区の真ん中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "潭陽竹緑園ゲストハウスではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "潭陽竹緑園ゲストハウスでは男女ドミトリーとファミリールームが提供されています。"
        },
        {
            "question": "男女ドミトリー8人室ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "男女ドミトリー8人室では客室内の女性専用トイレとシャワールームが利用できます。"
        },
        {
            "question": "男性ドミトリー6人室と家族ルームではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "男性ドミトリー6人室と家族ルームでは建物内の共用トイレとシャワールームが利用できます。"
        },
        {
            "question": "潭陽竹緑園ゲストハウスではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、潭陽竹緑園ゲストハウスでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "潭陽竹緑園ゲストハウスではペットを入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、潭陽竹緑園ゲストハウスではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "潭陽竹緑園ゲストハウスでは駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、潭陽竹緑園ゲストハウスでは公営駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "潭陽竹緑園ゲストハウスの客室内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "潭陽竹緑園ゲストハウスの客室内には消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "潭陽竹緑園ゲストハウスのラウンジにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "潭陽竹緑園ゲストハウスのラウンジには電子レンジ、電気ケトル、食卓などが完備されています。"
        },
        {
            "question": "潭陽竹緑園ゲストハウスでは朝食が提供されますか？",
            "answer": "はい、潭陽竹緑園ゲストハウスでは無料の朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "潭陽竹緑園ゲストハウスの朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "潭陽竹緑園ゲストハウスの朝食の提供時間は8時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "潭陽竹緑園ゲストハウスの朝食メニューは固定ですか？",
            "answer": "潭陽竹緑園ゲストハウスの朝食メニューは現場の状況によって変更になる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 574
    }
}